{"Entrevistador:":{"1":"Jimmy Valverde Sanchez","2":"Vladimir Moreira","3":"Diego Silva","4":"Diego Silva","5":"Diego Silva"},"Data de Preenchimento:":{"1":"12\/02\/14 09:28 AM","2":"13\/02\/14 12:38 PM","3":"07\/07\/14 05:46 AM","4":"08\/07\/14 04:54 AM","5":"08\/07\/14 10:00 AM"},"Estabelecimento de sa\u00fade":{"1":"SJC","2":"UBS Santa Cecilia","3":"Sjc","4":"Teste","5":"Casa"},"Nome da equipe":{"1":"Maritaca","2":"Equipe da manh\u00e3","3":"Maritaca","4":"Teste","5":"Casa"},"pergunta aumentada a\u00e7\u00e3o":{"1":"","2":"10","3":"","4":"5","5":"6"},"Micro\u00e1rea":{"1":"Sidad","2":"2","3":"Sidad","4":"Casa","5":"Casa"},"Data?":{"1":"Wed Feb 12 00:00:00 GMT-03:00 2014","2":"Thu Feb 13 00:00:00 BRST 2014","3":"Mon Jul 07 00:00:00 CEST 2014","4":"Tue Jul 08 00:00:00 CEST 2014","5":"Tue Jul 08 00:00:00 BRT 2014"},"Data da VISITA":{"1":"Wed Feb 12 00:00:00 GMT-03:00 2014","2":"Thu Feb 13 00:00:00 BRST 2014","3":"Mon Jul 07 00:00:00 CEST 2014","4":"Tue Jul 08 00:00:00 CEST 2014","5":"Tue Jul 08 00:00:00 BRT 2014"},"RN: Nacidos vivos no m\u00eas":{"1":"0","2":"10","3":"0","4":"0","5":"0"},"RN: RN pesados ao nascer":{"1":"0","2":"8","3":"0","4":"0","5":"0"},"RN: RN com peso < 2500g.":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"CRIAN\u00c7AS - DE 0 A 3 MESES (e 29 dias) : Existentes":{"1":"0","2":"2","3":"0","4":"0","5":"0"},"CRIAN\u00c7AS - DE 0 A 3 MESES (e 29 dias) : Aleitam, Exclusivo":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"CRIAN\u00c7AS - DE 0 A 3 MESES (e 29 dias) : Aleitam, Misto":{"1":"0","2":"1","3":"0","4":"0","5":"0"},"CRIAN\u00c7AS - DE 0 A 11 MESES (e 29 dias) : Existentes":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"CRIAN\u00c7AS - DE 0 A 11 MESES (e 29 dias) : C\/  vacinas em dia":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"CRIAN\u00c7AS - DE 0 A 11 MESES (e 29 dias) : Pesadas":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"CRIAN\u00c7AS - DE 0 A 11 MESES (e 29 dias) : Desnutridas":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"CRIAN\u00c7AS - DE 12 A 23 MESES (e 29 dias) : Existentes":{"1":"0","2":"1","3":"0","4":"0","5":"0"},"CRIAN\u00c7AS - DE 12 A 23 MESES (e 29 dias) : C\/vacinas em dia":{"1":"0","2":"1","3":"0","4":"0","5":"0"},"CRIAN\u00c7AS - DE 12 A 23 MESES (e 29 dias) : Pesadas":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"CRIAN\u00c7AS - DE 12 A 23 MESES (e 29 dias) : Desnutridas":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"CRIAN\u00c7AS - > DE 2 ANOS: Existentes":{"1":"1","2":"1","3":"0","4":"0","5":"0"},"CRIAN\u00c7AS - > DE 2 ANOS: Tiveram diarreia":{"1":"0","2":"1","3":"0","4":"0","5":"0"},"CRIAN\u00c7AS - > DE 2 ANOS: Tiveram diarreia e usaram TRO":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"CRIAN\u00c7AS - > DE 2 ANOS: Tiveram IRA":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"GESTANTES: Existentes":{"1":"1","2":"1","3":"0","4":"0","5":"0"},"GESTANTES : Cadastradas (B)":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"GESTANTES : Acompanhadas":{"1":"0","2":"1","3":"0","4":"0","5":"0"},"GESTANTES : Com vacina em dia":{"1":"0","2":"1","3":"0","4":"0","5":"0"},"GESTANTES : Consulta de Pre-Natal no m\u00eas":{"1":"0","2":"1","3":"0","4":"0","5":"0"},"GESTANTES : Pr\u00e9-Natal iniciado 1ro. Trim.":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"GESTANTES : < de 20 anos cadastradas":{"1":"0","2":"12","3":"0","4":"0","5":"0"},"DIAB\u00c9TICOS ou HIPERTENSOS ou TUBERCULOSOS ou HANSENIANOS: existentes":{"1":"0","2":"5","3":"0","4":"0","5":"0"},"DIAB\u00c9TICOS : Cadastrados (B) ":{"1":"0","2":"2","3":"0","4":"0","5":"0"},"DIAB\u00c9TICOS : Acompanhados":{"1":"0","2":"1","3":"0","4":"0","5":"0"},"HIPERTENSOS : Cadastrados (B)":{"1":"0","2":"6","3":"0","4":"0","5":"0"},"HIPERTENSOS : Acompanhados":{"1":"0","2":"5","3":"0","4":"0","5":"0"},"TUBERCULOSOS : Cadastrados (B)":{"1":"0","2":"5","3":"0","4":"0","5":"0"},"TUBERCULOSOS : Acompanhados":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"HANSENIANOS : Cadastrados (B)":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"HANSENIANOS : Acompanhados":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"HOSPITALIZA\u00c7\u00d5ES: exitentes":{"1":"0","2":"1","3":"0","4":"0","5":"0"},"HOSPITALIZA\u00c7\u00d5ES: < de 5 anos por pneumonia":{"1":"0","2":"2","3":"0","4":"0","5":"0"},"HOSPITALIZA\u00c7\u00d5ES: < de 5 anos por deshidrata\u00e7\u00e3o":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"HOSPITALIZA\u00c7\u00d5ES: Abuso de alcool":{"1":"0","2":"2","3":"0","4":"0","5":"0"},"HOSPITALIZA\u00c7\u00d5ES: Complica\u00e7\u00f5es do Diabetes":{"1":"0","2":"1","3":"0","4":"0","5":"0"},"HOSPITALIZA\u00c7\u00d5ES: por outras Causas":{"1":"0","2":"1","3":"0","4":"0","5":"0"},"Internado em Hospital Psiquiatrico":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"\u00d3bitos: existentes":{"1":"0","2":"5","3":"0","4":"0","5":"0"},"\u00d3BITOS - de < 28 dias POR: Diarr\u00e9ia":{"1":"0","2":"1","3":"0","4":"0","5":"0"},"\u00d3BITOS - de < 28 dias POR: IRA":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"\u00d3BITOS - de < 28 dias POR: Outras Causas":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"\u00d3BITOS - de 28 a 11 meses e 29 dias POR: Diarr\u00e9ia":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"\u00d3BITOS - de 28 a 11 meses e 29 dias POR: IRA":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"\u00d3BITOS - de 28 a 11 meses e 29 dias POR: Outras Causas":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"\u00d3BITOS - Mulheres de 10 a 14 anos":{"1":"0","2":"1","3":"0","4":"0","5":"0"},"\u00d3BITOS - Mulheres de 15 a 49 anos":{"1":"0","2":"2","3":"0","4":"0","5":"0"},"\u00d3BITOS - Outros \u00f3bitos":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"\u00d3BITOS de 10 a 19 por Viol\u00e9ncia":{"1":"0","2":"0","3":"0","4":"0","5":"0"},"Situa\u00e7\u00e3o de risco?":{"1":"0","2":"3","3":"0","4":"0","5":"0"}}