{"Entrevistador:":{"1":"Diego Silva","2":"Diego Silva"},"Data de Preenchimento:":{"1":"04\/11\/14 09:56 AM","2":"05\/11\/14 09:18 AM"},"N\u00famero do formul\u00e1rio:":{"1":"\"1\"","2":"S123"},"Quantos televisores em cores voc\u00ea possui?":{"1":"\"2\"","2":"\"2\""},"Quantos r\u00e1dio voc\u00ea possui?":{"1":"\"1\"","2":"\"3\""},"Quantos banheiro tem a casa?":{"1":"\"3\"","2":"\"2\""},"Quantos autom\u00f3veis voc\u00ea possui?":{"1":"\"3\"","2":"\"2\""},"Possui empregada mensalista?":{"1":"\"4 ou +\"","2":"\"2\""},"Quantas m\u00e1quina de lavar voc\u00ea possui?":{"1":"\"1\"","2":"\"2\""},"Quantos videocassete e\/ou DVD voc\u00ea possui?":{"1":"\"1\"","2":"\"3\""},"Quantas geladeira voc\u00ea possui?":{"1":"\"2\"","2":"\"2\""},"Quantos freezer (aparelho independente ou parte da geladeira duplex) voc\u00ea possui?":{"1":"\"Analfabeto \/ Prim\u00e1rio incompleto (Analfabeto ou at\u00e9 3a. S\u00e9rie do Fundamental) \"","2":"\"1\""},"Grau de Instru\u00e7\u00e3o do chefe de fam\u00edlia (entre par\u00eanteses nomenclatura atual) \u2013 escolha apenas uma alternativa:":{"1":null,"2":"\"Analfabeto \/ Prim\u00e1rio incompleto (Analfabeto ou at\u00e9 3a. S\u00e9rie do Fundamental) \""}}